入黎放低你既Ctrl+v

anicca

飯團

crossout

鬼父

Jump By Van Halen

熱烈!アニソン魂 THE BEST カバー楽曲集

solvent

長澤雅美

adapted Caligamed 11 brace

心齋橋 100yen 壽司

Is HPV DNA testing specificity comparable to that of cytological testing in primary cervical cancer screening? Results of a meta-analysis of randomized controlled trials

做緊paper

床頭几

我和春天有個約會

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.schools.secrets.hk

168675

牛拍葉 豬肚 墨丸 小辣 湯米線

Arctic air

我們來簽約：

我們當一輩子的好朋友

瑪雅人預言說，這是一條有魔力的信息。只要在❾❾個小時內傳給⑼個好朋友你會在下個月7號和你最重要的人永遠在一起，不發或刪除將窮一輩子！不要吝嗇...這個禮拜是世界好友周...誰是你最好的朋友...也包括我！看看有多少個好朋友會回發給你

*傳給0人 你永遠單身
*傳給15人 你喜歡的人會來跟你搭訕
*傳給30人 你喜歡的人會來跟你交往
*傳給40人 你喜歡的人會主動吻你

也能傳回給同樣的人，你當他/她是好朋友。你是我真心的朋友
看完後，記得轉發{包括我}
不要騙我，一定要做到

Lucy Boynton

生日快樂？

十八世紀維也納降G大調坐檯掛墻反坦克

1125307

Mia Khalifa

八月成個家族十幾人去日本，有咩要注意

Juggernaut

馬浚偉則豪氣表示畀夠7千蚊

有人，廢事錄音啦

犧牲

infinite square potential well

diego costa 18

😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

頭先有冇人煲衲？

基輔

冇得曬太陽真係好慘

可能你哋有好多拯救嘅經驗

Red Mr - Windsor House
311 Gloucester Rd, Causeway Bay
3125 3111

java junkie.